# Article R2211-5

Les autorités suivantes peuvent recevoir délégation générale des autorités mentionnées aux articles R. 2211-3 et R. 2211-4 :

1° Les commandants de grandes unités terrestres ou aériennes ;

2° Les chefs de services régionaux, départementaux et locaux, y compris les commandants d'armes et les majors de garnison ;

3° Les commandants de la marine ou de l'air.
